Harry Potter Studio 有無人去過？

有無人去過？ 去完覺得值唔值得去？

利申 會stay London 5日，第一次去

有睇開harry potter電影，去到見到d場景會幾有feel，同埋可以影下相
無睇過電影既話，就要諗諗佢

Btw,個到既小賣部有隻非酒精既butter beer，幾特別，可以試下

睇吓仲有無飛先啦
如果你本身都ok HP嘅已經值得去，睇吓啲戲服同道具，再飲杯butter beer

去過
值得去。好大好多影相位
但記得要預約

Thanks

多展品影相位 去左一定唔會後悔 如果係係迷HP嘅值得去
如果一般般就睇下自己有冇時間啦

好無聊
遠到仆街又冇咩特別野睇
小學生去會好開心嘅

Btw 我係fans